九龍灣既巴絲有冇咩平少少既停車場?

住九龍灣/淘大既巴絲通常泊係邊?
以前佐敦谷泳池有塊爛地場好似都冇左
附近仲有冇咩爛地場?
彩頤居, 牛上牛下又要住戶先租得…
安基苑又點睇? 彩霞邨係咪都係要住戶先得?

利申: 排緊隊淘大個車場

條斜路的確幾多車, 但其實常唔常抄?

頂

以前返學泊係德福

其士